[NBA]發洩zaza區

屌你老母茅撚到 你攝完腳個下反應就即時話比人聽係突登啦仆街

收山腳，祝佢一世健康打籃球